【失敗乃成功之母】吳尊喜見女兒成長 9歲NeiNei領悟比賽真諦

【失敗乃成功之母】吳尊喜見女兒成長 9歲NeiNei領悟比賽真諦

▲ 吳尊女兒NeiNei參加芭蕾舞比賽。

早年，吳尊曾帶大女NeiNei一同為《爸爸回來了》及《爸爸去哪兒》做嘉賓，令年紀少少的NeiNei大受歡迎。現時，NeiNei已9歲大，雖然已甚少公開露面，但熱愛芭蕾舞的她不時參加比賽，最近更開通Instagram分享生活。

▲ 「Result is out! Sometimes we win, sometimes we learn new things, AND I DID!!!」（Instagram圖片）
NeiNei自3歲半起便參加真人騷《爸爸回來了》，後又參加《爸爸去哪兒》，一炮而紅，不少觀眾都大讚NeiNei非常可愛。

不過，近年NeiNei都減少拍節目，除專心學業外，她也非常熱衷於跳芭蕾舞，不時到外地比賽跳舞。

▲ NeiNei每天都為比賽練習，非常熱衷跳芭蕾舞。（微博圖片）
今午，吳尊就在微博分享NeiNei日前到馬來西亞參加比賽的照片，並指女兒與好友也一起開通了個人Instagram分享生活。

NeiNei在Instagram上分享比賽的照片，並指「Result is out! Sometimes we win, sometimes we learn new things, AND I DID!!!」雖然比賽落敗，但她沒有因而氣餒，也學習到新的東西。

▲ 吳尊見證女兒成長，非常感動。（微博圖片）
吳尊表示看到NeiNei的成長大為感動，並在微博有感而發：

NeiNei最近和她一幫芭蕾舞的好友一起開了IG..... 今天看到她寫的博文，讓我太驚訝了

每一次跟他說這句話，他都說Papa, I want to win…… 知道她有默默把我說的話聽進去，超級超級開心

這次沒進決賽，她難過但沒哭，還承認自己不够好！Nothing worth having comes easy... NeiNei，加油

NeiNei對比賽的態度令吳尊大感欣慰，不再重視賽果而是重視比賽的過程，這種心態比獎項來得重要，難怪吳尊如此快樂！

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

失望！完全唔似鍾嘉欣